(玩命系列)食一包賞味期限過左年半的咖哩

希望無事

善破0

善破1

日本野應該冇事，如果係蝗國製造就未過期都有危險

lm

留名跟進

好似有少少酸，但最後食晒

幻覺嚟嘅啫

咖喱本身都酸辣味既